
Эй йо зал, всем вам поклон и привет
Мы здесь затем чтобы люди знали чо за полный пиздец
Творится с нами...с собаками обрученный на век
Вам не исправить миллионы потерь, лучше пропасть под ногами
Где мы тапками топчем утренний снег
Под звуки аплодисментов втыкал в тупых блядей лица
В столице значит только в Москве
Всем веселиться не проебывать только бы свои принципы
Я лысым был и волосатым хуевым пиздатым
Перекрытым и размазанным, холостым и женатым
Меценатом барыгой коммунистом и демократом
Строки двигал и бахал по любви ебал и по факту
Фактор 2 не наш формат, наверно мой раай
Родился из двух бумаг, за белизной
Наш флаг но не белый, все также толкаю тему
Все верно будет наверно, но брата не наеби брат
Бррра, Бррра, Бра-Брата не наебет власть
В разуме лазиют варианты надыбать тепла
Мы разные но все одинаково со стекла
Опять весна это такая романтика затянуло-тянуло
Нам надо кайфа с Байконура, коммуны, валюты в трубочку
Салюты и дымящего дула кровь революции
Продуманные схемы замутов,
Пару минут с начала тейка до финального мьюта
Я посижу тут, если чо я буду твой дистрибьютор
Потом побегут отсюда слухи через сломанный рупор
Больная шлюха вновь депутату скажет нужные буквы
Донесем до вас правду через серьезные уши
Вы все ушли, звездами пошли, небо напасни сына
Сожжены мосты не боись потерять стимул
У нас их горы посмотри, давай себе бери,
Потри, горит системная машина
И будь мужчиной не замри, сквозь дебри возни
Мелочных пидоров и в местных пластилинах
Инсулиновым тоненьким но железным и не согнутым
Верным, себе не тронутым нервы свои стольные
И это ХИП ПОТОМ ХОП, руки братва в гору
Нам ПОХУЙ ВСЕ, руки братва в гору
ЮВАО, ВАО, ЦАО, ЗАО, СВАО, ЮЗАО
И это ХИП ПОТОМ ХОП, руки братва в гору
Нам ПОХУЙ ВСЕ, руки братва в гору
ЮВАО, ВАО, ЦАО, ЗАО, СВАО, ЮЗАО
Стороны РА мира дай мне, брат брату дай добра
Где я летал, трубки брав и не брав с тебя
Где был не прав и хуй клал знал много трав разных
И все элементы пожрал любя
Цеплял и мразей и девочек с акцентом
Возле волжского берега соблазнял шутя
Не разводил на доверие разводил лоха
С псевдо известного рэпера все ловил «ХА-ХА»
Мне надо больше лавэ, слезоречит толпа
Не надо больше толпы, слезометут за кайф
Не надо больше кайфов если то хуевый кайф
А если кайф был хуевый тогда иди ты на хуй
Но постепенно вникай, за миражами недоделанными счастье искал
На сквозняках простужался, даже кашлянул
И продажи не палил потому что не был продавшимся
Потом перебравший на входе модного клуба охотником заходил
На глупых сук и богатых мудил
В отходняке он ей все утро непонятно нудил
Не вывозил черт, видимо не слишком любил
Кому еще надо больше все подходите поближе в чем наша мощь
И это ХИП ПОТОМ ХОП, руки братва в гору
Нам ПОХУЙ ВСЕ, руки братва в гору
ЮВАО, ВАО, ЦАО, ЗАО, СВАО, ЮЗАО
И это ХИП ПОТОМ ХОП, руки братва в гору
Нам ПОХУЙ ВСЕ, руки братва в гору
ЮВАО, ВАО, ЦАО, ЗАО, СВАО, ЮЗАО
